【推到商台DJ見到】十一國殤朝早十點播願榮光

10月1日 早上10:00

國殤之日，大戰前夕，
以歌號召民眾，振奮人心，
祈求眾義士平安、武運亨通。

《願榮光歸香港》是我們的戰鬥曲

光復香港 時代革命

903好似比較可行，有潘小濤、森美

如果商台願意播，我哋一定會扭開（好耐冇開的）收音機，大聲播，大聲唱。

利申：中學之後好耐無聽電台，唔熟電台運作，唔可行由佢沈底

唔會啦，想俾人炒咩

直接係Facebook tag潘小濤入嚟見我

晴朗三子

阮子健

潘小濤

我覺得好難 想商台冇得續牌咩

林海峰

俞琤

難極都唔夠大家同前線一直做緊嘅難，幾難都要試下，係咪？

唔得嘅叫十九才子入嚟

今晚亮明頂一完就賀佢老母

前排先續左十二年
坐等小濤58播完1000森美接力

唔洗多，識玩嘅整個點歌環節就得

903係八五罷工都做過嘢，今次唔係唔做嘛

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

PUSH